今日啲救護車消防車警號嚮過不停

小弟住屯門碼頭
耐唔耐就聽到消防車救護車經過
真心希望香港人唔好攪咁多野
雖然轉返8號
但唔該你地唔好加重佢地負擔

觀浪果班真係智障來 應該要捉曬去坐監

個班人好撚自私

你地多唔多聽到？

係市中心唔覺

多謝你地呀 香港嘅消防員
今日我都不斷聽到
利申 住北區

可能班撚樣起碼頭追風

北區情況如何？

都係塌樹 塌街燈